覺唔覺鍾愛意睇咩聯賽，可以反映你係咩人？

英超：跟風狗，鍾意周圍生事
西甲：社會賢達，有品味
意甲：懶獨特，懶清高
德/法甲：成日蝦蝦霸霸

有人想知再講

講得幾好

港超呢?

荷甲：TVB狗

港超: 白卡佬，失敗者，社會垃圾

一定係黃絲

瑞典超呢？

中超呢

意假 同 西超 掉返轉 ok

社會上流人士

智障

睇開中超

中甲

蘇超？

樓主幾公道

南韓同日職呢？

台甲？

睇開比卡超

李家超

崇日/崇韓小朋友

根本唔識足球

同德法一樣

澳假,美假?